
                      Preciosa sin más....con un reparto lujoso e incluso con unas actuaciones algo inmejorables como la de Elle Faning que no hacía mas que sonreír y callarse durante toda la película.Matt Damon,Thomas Haden Church y Scarlett Johansson cada vez mejores en sus interpretaciones.Aunque la película resulta ser entretenida cae en algunos topicazos y sobre todo me esperaba mucho más de está película. Un 8,75!!!!
        
            